有冇人係新加坡

同香港差唔多好悶，係克拉碼頭求組團

zouk la

9點先開

up

今日星期四

phuture 係咪都zouk果到？

人在bedok 好L悶

聽日出黎玩？

有咩玩？我過黎做一兩個星期野，唔係好熟呢邊